新客上台就有貨 舊客買剩機就無貨

我唔知係咪佣金問題
我係舊客
我落左旺角 銅鑼灣 奧海城 想買部白色256
全部話無貨 叫我遲啲黎睇下

家下係咪上台有佣食有機
舊客買剩機無佣就等下先？

頭先係奧海城睇住三隻蝗上台買機有貨
我show sms出黎就無貨

去ir啦 任要

你肯續約/開新冧把咪有嘍
人地都做到咁揚畀你見到曬都唔醒爬

不過呢而家個台本身都已經消化不良但仲繼續搶客,
慌死仲唔夠多,講真就算佢肯出機再回返曬券變相免費
我都唔會再用佢,完約即走

吊佢 send sms黎 但門市無貨
仲一定要去門市先有
班仆街sales

係台買平$300

為三百俾人當狗咁撚

屯門有喎

ir啦

加張hsbc visa signature落apple pay去apple store買多過$5500，平四百呀

唔好俾台狗撚喇

台開機有事唔會比你換機
都係apple store買穩陣

台機唔係送爆mon 保？

台機送爆芒嘛
慳番千幾銀呀

滙豐我得master card

而家人地有機都唔肯比你，唔做你生意
睇唔起買淨機
慳幾多又點，你根本攞唔到

你唔爆mon嘅，送個爆mon俾你又有咩用？
同埋你而家唔出新no.根本都買唔到台機，送又關你咩事？

啊 對唔住係我錯
明知比撚台撚都比佢撚

我裸跑 我指部機

Csl online shop 256gb淨機9388

打上CS問左邊間有
之後叫留貨

今日出到9388

Walk in非上台都係呢個價？

有五大間store 唔去係要上台俾人撚

打過啦當客撚狗咁撚，叫我自己去門市問。
最後去豐澤用恒生卡買 羅曬450優惠算。

唔會走既舊客 當然冇機

咪就係

另外就係我個回覆係咪辣著左班Sales,係咁畀人負皮